若香港市民見到警員後感到生命安全受威脅，市民使用適合武力還擊是合理合法

推1/10

推2/10

推3/10

推4/10

推5/10

推6/10

推7/10

推8/10

推9/10

推10/10

冇人推

去警宿門口體驗下

民記

【文宣】三步推香港上國際最大論壇

多你一個好多